屌啦星德甲北部王者雲達不來梅已經九場不敗

仲要然左七添，由年頭第十六名殺到上第八名了🕺🏼🕺🏼🕺🏼🕺🏼

熱狗

德假wfc

過去十場八勝兩和 全歐洲最佳
伊朗裔教練
二月十八日仲排緊十六 而家第六

拿比傷左先黎料

雲達不來梅好似有幾勁嘅個德國幼齒
唔知雲爺爺有冇興趣

一個人入4粒

雲達重返榮譽

隻老坑之前賣左件勁野比雲達🤦🏻‍♂️

艾列頓

反cup幫我贏幾千